{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016284?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 사이존 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前12時と決まっています。 予約の際には2人基準で料金が策定され、パーティールームのような特殊客室は入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合は、入室可否を提携店に直接ご確認の上、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室をご利用の場合、様々な特典を受けることができます。 客室前には海のジョギングコースがあり、日の出と日没を楽しめる唯一のモーテルです。 また、客室内にワイファイが設置されており、携帯電話の充電器も配置されています。 最新映画も上映中ですので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金は何人基準ですか？",
            "answer": "予約の際には2人基準で料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数は確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室（パーティールームなど）の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を提携店に直接ご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室を利用するとどんな特典がありますか？",
            "answer": "客室をご利用いただくと、様々な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室前には何がありますか？",
            "answer": "客室前には海のジョギングコースがあり、日の出と日没を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室内にはワイファイが設置されており、携帯電話の充電器も配置されています。"
        },
        {
            "question": "最新映画は上映されていますか？",
            "answer": "はい、最新映画も上映中ですので、ぜひご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 432
    }
}